將呢首歌送俾 都有一個音樂夢嘅你

我哋會證明我哋呢個夢想，總會有一日實現。

Pushhh

Push